邊個戴口罩邊個就係鬼！

說好的"戴咗都要除返落嚟"呢?

戴嗰幾個心諗 林鄭你都on99